{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72584&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 하버 호텔"
    },
    "text": "駐車場が満車の場合、周辺の沿岸旅客ターミナルの駐車場を利用するように案内します。 駐車券は無料で提供しており、24時間利用可能です。 ルーフトップは雨天時は使用できず、飲み物は提供されません。 周辺には統営旅客船ターミナルが徒歩約分の距離に位置しています。 また、統営の代表的な観光地である韓山大捷広場が徒歩分の距離に位置しています。 閑麗水道眺望ケーブルカーとスカーリラインリュージュも車で分の距離に位置しています。 チェックイン時間は6時からで、チェックアウト時間は11時です。 レイトチェックアウト時には1時間当たり20000ウォンの料金が発生し、最大3時まで可能です。 客室の掃除は2泊以上の場合に行われ、タオルやアメニティの交換、ゴミの整理や床の掃除などが行われます。 シートは3泊の場合のみ交換可能で、フロントにお願いします。 6時までに要請しないと客室の掃除ができませんので、ご注意ください。 登録された車両はチェックアウト日の昼4時まで駐車可能で、1部屋あたり1台は無料です。 朝食は7階のシーサイドレストランで提供されます。 客室は禁煙区域です。 喫煙は7階のルーフトップで可能です。 また、右側の窓は火災自動感知装置になっていますので、左側の窓から換気してください。 もし強制的に開閉すると故障の原因になる可能性があるので注意が必要です。 宿の内部にはルーフトップがあり、そこではコーヒーや飲み物を無料で利用できるバブルドームフォトゾーンもあります。 客室の種類としては、韓国伝統禁煙客室、デラックス禁煙客室、ツイン禁煙客室、プレミアムツイン禁煙客室、ロイヤルスイートなど、様々な種類があります。 それぞれの客室は必要な設備を備えており、朝食も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車券は無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車券はいつまで利用できますか？",
            "answer": "駐車券は24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップはいつ利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップは雨天時は利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場から徒歩でどのくらいの距離に沿岸旅客ターミナルがありますか？",
            "answer": "沿岸旅客ターミナルは徒歩約分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓山大捷広場まで徒歩でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "韓山大捷広場は徒歩分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "閑麗水道眺望ケーブルカーとスカーリラインリュージュは車でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "閑麗水道眺望ケーブルカーとスカーリラインリュージュは車で分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は6時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックアウトは可能です。ただし、1時間当たり20000ウォンの料金が発生し、最大3時までとなります。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除はいつ行われますか？",
            "answer": "客室の掃除は2泊以上の場合に行われます。タオルやアメニティの交換、ゴミの整理や床の掃除などが行われます。"
        },
        {
            "question": "シートの交換はいつお願いすれば良いですか？",
            "answer": "シートの交換は3泊の場合のみ可能です。フロントにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除を要請する時限はありますか？",
            "answer": "客室の掃除を要請する場合、6時までにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "登録された車両はチェックアウト日の何時まで駐車できますか？",
            "answer": "登録された車両はチェックアウト日の昼4時まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は7階のシーサイドレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は7階のルーフトップで可能です。"
        },
        {
            "question": "窓の開閉に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、窓は火災自動感知装置になっており、強制的に開閉すると故障の原因になる可能性があるため、注意が必要です。換気の際は左側の窓から行ってください。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿内にはルーフトップがあり、そこではコーヒーや飲み物を無料で利用できるバブルドームフォトゾーンもあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の種類としては、韓国伝統禁煙客室、デラックス禁煙客室、ツイン禁煙客室、プレミアムツイン禁煙客室、ロイヤルスイートなど、様々な種類がございます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "それぞれの客室は必要な設備を備えており、朝食も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 752
    }
}